Phân công công việc
1. Phạm Mạnh Tuấn: biểu đồ lớp thiết kế cho usecase thêm xe
2. Phạm Minh Thùy: biểu đồ lớp thiết kế cho usecase thêm bãi xe
3. Phương Trung Đức: biểu đồ lớp thiết kế cho usecase thuê xe
4. Mai Thế Hưng: biểu đồ lớp thiết kế cho usecase trả xe
5. Nguyễn Văn Huy: biểu đồ lớp thiết kế cho usecase thanh toán
6. Vũ Văn Quân: biểu đồ lớp thiết kế cho usecase xem thông tin chi tiết xe
7. Nguyễn Thị Như Hảo: biểu đồ lớp thiết kế cho usecase xem danh sách bãi xe